希望大家吸取教訓

大家訓撚醒未
有冇聽過狼來了既故事
而加件事就係對面攪出黎玩9你地
第一.純粹無聊
第二.就係要報復撚9我地
第三.要用耗你地既耐力

你地用下個閪腦諗下
唔好再講咩比人呃都好 人命緊要 對家就係想我地咁諗
里個係致命既弱點.
咁多年黎既運動 邊一次邊一日邊一分鐘係冇fake news?
係每次出黎每一分鐘都有唔同既假消息!
個邊有狗 里邊有鬼 個邊full gear 里邊衝緊
有邊次係真? 有冇1/10?
我地要學識分析 唔好亂信網上同TELEGRAM
我地應該只信眼前見到既FACT 相信自己既雙眼 而唔係每個人包括狗都可以打既文字
你地同我記住
比人玩 唔係第一次 係第N次

人命係緊要 但無可否認 我地都需要尊重番當時人既意願
3位烈士走左 我地係好痛心好痛恨里個政權
但里個始終係佢地既選擇
兄弟爬山 各自努力
我地有我地行PLAN A 你地有你地行PLAN B 佢地有佢地行PLAN C
每個人都有唔同既抗爭手法 生命係可貴 係無價 做里個決定絕對唔係一時三刻
你地唔支持里個決定唔緊要 但唔該尊重下人地 人地想死 人地想用里個方法引起更多既關注
人地想放棄 麻煩你地比個機會人QUIT 里個係佢地既選擇 我地係同路人 我地係應該尊重 而唔係將逼佢地行我地既PLAN
有冇諗過佢地係寧願死都唔想再係到生存?佢地係寧願死都唔想再見到被強姦既香港?
71中午要衝個陣First aid帶頭屌柒義士唔好衝 最後終於妥協各至做
唔同意既係OK 但請尊重同BACKUP
因為大家選擇左唔去阻止 最後義士先成功進入里個已經染污左既立法會
先為里個行完又行 比人打完又散 散完再行 再乜野都得唔到既運動添上多一份色彩
先至將我地講左會將行動升級既承諾兌現到 政府同共狗先會知道 我地唔係得把口
我地講得出 做得到!

冇錯 我唔識JJ 唔知佢係真定假 但以上講既野絕對值得你地參考 唔好比對家鏈住春袋抗爭
抗爭係要預左不惜一切 而唔係處處保留 將你既決心拎出黎 同烈士/義士一齊行落去!

最後. 再提大家一次 我地既目標係一致 我地有唔同既方法抗爭 試下唔好去阻止
而係諗下點樣可以遍地開花 做自己想做既崗位黎爭取大家想要既野
他日成功 咁多位烈士同義士都必會名留青史
我地既犧牲係唔會被浪費!

醒啦香港人

啱

推

希望大家吸取教訓

講事實就比人block同比人話五毛
批鬥啊而家？

只希望出左去嘅手足自己小心
唔好俾狗追

咁樓主點睇d人返去抬4個義士走

岩岩有個post比人del左，

留言都留唔到

係一件好感動既事
但我都非常尊重4位義士既決定 亦相信佢地唔會係尻坐 會係有下一步 當然我唔係佢地條蟲 我唔肯定
最後佢地比其他手足抬出黎 如果佢地而加覺得ok
係高興出番黎既 我都一樣咁尊重佢地
佢地係鼓起左二百萬人既勇氣先入到去同選擇留低
其實比起去左右佢地既決定
我地更應該去尊重佢地決定既每一個step
而唔係任何情況下都係條命緊要
條命緊要 咁當初衝入去做咩？ 你覺得佢地係諗住安然無事出番黎咩？
佢地一定係諗好哂先做 而唔係一時三刻魯莽既草率決定
好多事都係做左先知 當然你可以話救左先 可能佢地唔想死
但事實係 你我都唔係佢地條蟲 又憑咩去幫手決定人地既去留呢？

一句講曬，冇衝過嘅又得閒咪出去搵，最重要唔好用過高成本

我同意
但各位要記得 要用自己個腦去分析
任何人講既野都只供參考 直至你眼見為實
包括我講既野 大家都只應該參考
而唔係用哂人力物力去搵一個用字打出黎既人/做任何一個網民叫你做既野

認同
要贏 一定要清楚自己做緊咩

啱 咁多個鐘搵個識佢嘅人都無

between, 請大家關心多啲身邊嘅義士
革命尚未成功，大家唔準諗死

Push

我都覺得係，重點係沒人識佢

多謝jj幫我地試狼來了

其實分分鐘佢行過都唔知係佢尼

條友話自己中左一粒膠彈，一粒布袋彈，32粒摧淚彈，之後仲要未死去左pp比狗圍。
連登仔竟然仲信...
一直撚人既連登仔竟然比人撚番轉頭

重點係 唔應該盲無目的 連樣都冇 就衝出去搵
搵? 搵乜9呀?
你地衝出去ON99搵 有冇諗過其他戰士都會心痛?

勸 / 阻止 我覺得唔係問題
但唔應該咁亂咁衝出去

負評啦 MON POST MON左成朝都忍住口
依家事件事回落小小 要講出黎比大家反思下

up

唔緊要每個人都要撞過板先知教訓btw請原諒我之後會講得理性少少冷血少少

首先，今次之後大家都知道咗自殺對群眾嘅危害（消秏大量人力+増加無力感+令運動停滯），應該唔會有人再咁高調自殺（最多寫遺書），除非係鬼想製造一個根本唔存在嘅人去打亂運動焦點，甚至提早部署警力準備捉人，如是者之後想自殺嘅人就會有所考慮，避免破壞運動，甚至可能因此勸退自殺念頭，因為佢地明白到自己嘅死唔單止感化唔到人刺激唔到運動，反而會連累到自己同伴

另外，大家之後對於自殺行為嘅睇法亦可能會有所改變，唔會再稱呼為烈士呢類英雄式嘅榮譽，反而可能只係稱呼兄弟，至少大家都唔想再有更多自殺行為去破壞成場運動

Agger

大家要記住，由69開始，每一分每一刻都係戰爭緊

兄弟爬山 各自努力 唔督灰 唔分化 唔割蓆，係要時時刻刻都要保持呢個心態。

今朝個企圖跳樓post，我好感動，亦有比較傾向分析型嘅巴士講出其中一啲疑點。可能大家放鬆咗，大家唔意識呢個先至係最難打嘅心理戰爭，更加要緊守各自努力嘅原則。當時大家又再有分兩派互相指罵嘅情況出現

記住大家而家面對嘅敵人，係可煽動令到幾億人陷於瘋狂互相批鬥殘殺嘅魔鬼政權。呢場係一場戰爭，會有無數場戰役，期間覺得情緒出現問題，可以考慮先退下，唔使每場戰役都迫自己參加，要嘅係，大家齊齊整整團團結結咁贏出整場戰爭！！！

仲有咩解放軍入城準備鎮壓，唔知點解到今時今日都仲會有人信

全部都對家同真心膠發放出黎 目的只有一個
希望我地放棄

幫手推

岩

大家最攰既時候都要保持清醒
對方會用盡任何方法收集個人資料
冇比人抄過牌既要更加小心

要留一手
有心理準備係fake news

推

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

輕輕一推

推
醒
你

有意思的分析，P仔輕輕一推

再推

push

假消息完全冇問題
件事係岩既自然聚到人
大家都識得思考

Cls 由得佢沉

ok

的確，今早清晨見到那些訊息，整個人就熱血起來⋯⋯沒法參加尋人行動，但沒法不走去看post，心裡七上八下的，沒法認真思考

兩隻貓爪一起大力推

可以點唔想睇住人死